# Dự đoán bóng đá

dudoan.org là website chuyên cập nhật tin tức bóng đá trong nước và quốc tế. Các thông tin về tỷ lệ kèo, lịch thi đấu, kết quả, bảng xếp hạng tại tất cả những giải đấu bóng đá đều được chúng tôi update nhanh chóng, chính xác. Bên cạnh đó là những kinh nghiệm soi kèo đỉnh cao từ các cao thủ soi kèo bóng đá lâu năm

Địa chỉ: 345 Giải Phóng, Phương Liệt, Thanh Xuân, Hà Nội, Việt Nam

https://dudoan.org/

https://flipboard.com/@Donbng2022

https://www.twitch.tv/dudoanorg/about
